醒下啦香港人，泛民無當過你係朋友，一次都無

我列完出來
我自己可以講一句
賣港最強
只有泛民

關鍵投票個案：
1. 姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜小組委員會」，但最後以17票反對、14票贊成、7票棄權，遭到否決，當中有10名非建制派議員缺席投票。如果梁繼昌劉小麗羅冠聰許智峰黃碧雲林卓廷尹兆堅葉建源梁耀忠邵家臻當中有四個出席投票，小組委員會將會以18票贊成17票反對通過成立

2. 鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。如果涂謹申楊岳橋許智峰三人有一個出席投票，專責委員會將會以26票贊成25票反對通過成立

3. 政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃，政府最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票

4. 啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，當中有3名非建制議員缺席投票。假若黃碧雲尹兆堅莫乃光當中有2人出席投票，議案將會以18票贊成19票反對被否決

5. 然後就到今次沙中線追加 8.47撥款議案，政府以25票贊成19票反對被強行通過；當中有10個非建制議案缺席投票。如果涂謹申李國麟毛孟靜梁繼昌郭家麒葉建源楊岳橋陳沛然陳淑莊羅冠聰入面有8個出席投票，議案將會以26票贊成27票反對被否決

6. 公民黨三丑、教怯 Ip Kin Yuen 葉建源 為政府護航通過大白象撥款，楊岳橋再次發揮「關鍵」本色令飯民反勝為敗

出賣市民利益個案：
1. 政府提出撥款60億加入亞投行，完全未有提及回本時間又或任何實際好處，亦未有解釋為何是購買股票數量需要60億；參考巴西只購買500萬美元50股仍能擠身亞投行，香港撥款60億等同倒錢落咸水海。
但結果公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票
當中特別要留意郭家麒，佢直到發言最後一刻仍然表示反對撥款仲貼哂FB，唔知點解可以最後關頭轉軚投棄權票

2. 財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申梁耀忠毛孟靜胡志偉莫乃光梁繼昌郭家麒陳淑莊譚文豪羅冠聰劉小麗，民主黨黃碧雲尹兆堅許智峰鄺俊宇、李國麟葉建源陳沛然投贊成票。
當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

3. 林鄭月娥致謝動謝案：建制派出席率100%，飯民5人缺席投票；葉建源梁繼昌李國麟三人倒戈投贊成票

之後仲有好多

包括
鄭松泰「設警員操守資料庫」議案被否決
「泛民全員反對」
今日你比黑警射到咁爽皮
打到你爆缸都唔知係邊個
勁多警察無視法紀
其實你都要多謝泛民

最後我唔希望我估中
但現實就係泛民會係今次運動，今次行動，今次活動
再次將香港人出賣
再次將香港出賣
為左以後都係所謂泛民主導民主
將香港最後戰鬥力賣到渣都無

如果比我估中
今次就會係香港人最初一次亦係最後一次大型威力性示威

即係點？
泛民會同林鄭講和
之後就會所謂「聯同各界一齊談判，包括學生」
咁講完數就當然係林鄭就話已經廣納百川
又双叒叕話香港需要和平穩定專注經濟
跟住就係義士被棄
國際無聲
香港從此無光

我唔想講中
但現實就係
泛民，永遠係賣港最醒

唔好唔記得
係邊個泛X主派支持修改議事規則搞到無布可拉
係邊個泛X主派無上主席台
係邊個泛X主派年年都收錢但民主一路倒退

醒下啦
比人賣到七彩仲信泛民？
已經連近代史都唔算
你經歷緊都要咁？

咁你不如信林鄭無賣港？
咁會唔會快手小小啊？

醒下啦
歷史就在眼前架啦
唔係第一次
係同林鄭一樣
第n次啦
對熱狗就一次不忠百次不用
對泛民就千萬不忠百次均用？
用人不疑
疑人不用

醒下啦香港人，泛民無當過你係朋友，一次都無

我已經唔講再早小小長毛幫150新移民果d
廢事比人罵我番舊數

收手啦，唔信泛民都唔會信你熱狗

唔信熱狗唔緊要

唔好信泛民

就7月1號
泛民會叫你唔好去煲底
呢個已經唔可以再信任

留意, 有5毛入侵
不分化 不割席

我覺得你無問題架
唔信熱狗唔信泛民仲好

信自己
信朋友先係正路

大家唔可以代表大家
先可以真正民主

但泛民唔會咁同你講
佢會要你血債票償
認為只有泛民可以代表民眾

好架
請繼續
並叫其他人所有政客都唔好信
呢個係好事

論割席
遠不及2014泛民割旺角
泛民監察甚至記錄勇武
不及2016年為私怨大大力將警員操守資料庫一下打沉

我呢個其實唔係政治po
係歷史！

歷史講比你聽！泛民就係賣港唔眨眼！殺人唔見血！

[url]建制定泛民!?
咪傻啦 兩邊都唔可信
互相利用姐
敵人既敵人就係朋友[/url]

唔該你唔好又分化

不過好在連登仔識分邊啲係熱狗

繼續吹
藍絲俾左幾多錢你
又1800?

建制敵人就係泛民？
唔係

泛民敵人從來都唔係建制
建制亦敵人從來唔係泛民

係搶票果個就係敵人
無論係同黨定係唔同黨
邊個割我D票就係錯！就係鬼！就係反民主！

睇清楚歷史先可以講到政治

我好多謝你回我

但如果大家係呢個po咩都唔睇就負皮
我可以講一句
「比人再賣多次都係應該」

自己睇
已經係立場唔係其他
我可以同你講
你會再比泛民賣多次
自己睇清楚個po
自己google下泛民做左咩
唔該
唔好打開對眼都訓著

咁你小心被賣

唔好之後又怪人階段性勝利退場

醒下啦樓豬 咩年代 泛民打你條分化撚好多次臉啦

你唔支持熱狗
ok無問題

唔好再信泛民
唔好再信泛民
唔好再信泛民
唔好再信泛民
唔好再信泛民
唔好再信泛民

我本體係咁多
你唔支持熱狗我絕對無問題
但唔好再信泛民

打咁長篇做乜9呀，老總話都係0.3。我見你新黎好心提醒下你。下次打幾只字好啦，晒自己時間...

P牌仔

哦係啊？
比d例子我？

我比番d你啊？
7月1日
泛民‧民陣叫人唔好去政總
行完就散
任由示威者獨自行動

我其實好想支持泛民
但今次
唔得
「泛民會同林鄭講和
之後就會所謂「聯同各界一齊談判，包括學生」
咁講完數就當然係林鄭就話已經廣納百川
又双叒叕話香港需要和平穩定專注經濟
跟住就係義士被棄」
呢個劇本根本就係2014翻版

你可以睇下泛民依家已經想入房講數

你認為泛民可信？
唔該
認真睇下個po
認真睇下泛民賣港歷史

政客係死性不改既生物
同林鄭一樣
泛民
不可信之

樓主真係on9唔係扮架wo

咁你比個我可以信泛民既原因我？

唔該

你最不可信
P牌仔

你去從政吓30年啦
政治一向dirty

包保你都會俾人篤好多嘢

你都on9

有歷史就自然有黑有白

唔俾人改過㗎？吊泛民即係想人投保皇呀？

素人永遠最乾淨，但唔代表咁就好

咪on 9 啦泛民唔得閒缺席 又當唔係朋友
投反對票 又唔當係朋友
泛民每人有投票自由 自已想法 呢D先係自由民主

唔係要似你建制100%聽中共 同一種意見
就係香港人既朋友?

感謝你詳細整理出清單提醒，
咁好啦，請問應該點做去唔好「真係比你估中曬」上面堆野？
咁有咩可以信？有咩可以做？

一次還好
兩次都可以
但10次
100次？

政治係污穢
但唔係無原則

你可以睇下內維爾·張伯倫英國首相
他於1938年簽署慕尼黑協定將捷克斯洛伐克蘇台德德語區割讓予德國。
他自己宣傳因此帶來一代和平
此後阿道夫·希特拉入侵波蘭，英國被迫於1939年9月3日對德國宣戰。
在第二次世界大戰前八個月內張伯倫為英國戰時首相。

佢無不忠
只係唔想打仗
都比人罵到在英國首相中排名靠後

當時亦差d比人趕落台

唔好話懶
唔好比人代表
我求下你

我寧願你信自己
甚至自建山頭

錯
係認清楚你到底比咩人代表緊
之後自己再選擇

你甚至可以不被代表
自建山頭

唔好比佢代表
要自己代表自己

尤其當泛民準備入房講數果下

你要大聲咁講
「你唔可以代表我」

我只希望大家可以做到
知道
並且理解
「其實無人可以代表你」

唔使投白票
你應該要考慮
係「點解我唔可以參選」

自己代表自己
唔好再被代表
唔好再懶話泛民會幫我地

自己選擇
永遠只有自己代表自己

你講呢啲有 五 毛 用？

你出嚟選？

不分化，不割蓆

其實大家依一刻都心中有數，五大訴求都係枱面，其實都無咩好傾
手足都知 不徹不散，我地背負嘅野太多。
我覺得你依段野放係post 頭會好啲，起碼你一黎就表明你個重點，而唔係只係發炮罵泛民咩咩咩

我寧願呢到任何一個罵我既人參選
之後我張票投落去

都唔會再投泛民
因為泛民唔係一個出生入死既兄弟

我唔可以再睇住所謂泛民代表香港人

香港人要既
係自己代表自己
呢個先係終極手段

鬧完，有無正面意見？
又焦土？
定係坐冷氣房推人去沖？
我地要Action plan, 唔係鳩鬧

block得

泛民做過咩大家都會心裹有數
我射落海都唔會投俾熱狗
得熱狗同建制先會攻擊泛民最落力

我雖然唔支持含淚投票
但今次民主派值得我嘅一票

全世界大和解係得你熱狗同警犬無份，你地有無諗過係咩原因

我建議係有
由義士代表義士
由市民代表市民

首先要阻止左「泛民代表市民」
無人可以代表其他人

隨後就「各自代表自己」
兄弟爬山，各有各講

之後再「以信為本」
開始自建組職
各自表達
力求可以自己一群發聲

唔好，再比泛民代表自己
求下你

p

我希望大家自己思考出
「唔好再『被代表』」

但無估到咁多人有泛民情意結

我地都知啦
但大敵當前分乜撚野化啊?

我p牌
同泛民可信與否無關

泛民唔通有幫手保護義士私隱？
泛民唔通唔想起個大台？
泛民唔通唔想自己主導運動？

我希望你都可以真心思考下
唔好再因為「係泛民所以就信」

泛民入房之前唔講

唔通泛民入房先講？

我唔係唔想之後先講

係依家泛民洗左底

但泛民其實只係無割席

所以我決定寧願比人罵都要出po

唔好忘記
董卓都好信任三姓家奴呂布

岩呀 DLLM
依家搞分化有何居心

呢場運動
如果比泛民代表左你

義士會點？
市民會點？
送中法會點？
追究警察會點？

唔使問
首先
要呢場運動，都仲係自己代表自己先

最小呢一刻
絕對唔可以被代表

熱狗就算把啦

平分化，不割蓆

我只係提醒一下

認真提醒一下

香港人

大難臨頭

而且一旦唔好好準備

將會永不翻身

收皮啦p牌仔